［壽你老母］絕對絕對係語言藝術！

前垃圾會主席黃宏發已指出，立法程序只有「延後」/「撒回」。
係冇壽終正寢